窮人生仔正仆街

每日訓醒打開眼 心入面就會諗 點解死唔去..

成日都問自己 父母生我出黎做咩？ 想我同你一齊捱？

你自己都知道生存唔容易 每日都面對一大堆煩惱

你依然生我出黎 就係想見到我同你一齊捱窮？

由小學開始 屋企最常聽到既字 就係「錢」

「你要生性讀書呀 睇下我地洗幾多錢比你讀書」

「你星期六日咁得閒 做咩唔去搵份part time 」

「又月尾喇 記得交家用喎」

已經就黎29歲 只係拍過一次4年既拖

曾經諗過求婚 「雖然我黎唔切參與你既前半生

但下半生我會全力奉陪」

依家日日都返工收工 過時過節都留係屋企

「拍拖？ 唔好累人喇……大家搵嚟捱咩？」

抬頭個樓價 底頭睇住自己既銀行存款 好想同阿媽講句

「其實你唔洗再返工喇.. 草起既錢夠食到你過身

我轉頭都會去陪你」

略為認同

推

樓主老母:Sor你只係投資搵錢工具

最後果句

樓豬 有冇諗過你比部份人 生活更好了？

人生就好似一場遊戲
有人一生出黎就好有錢[簡單]
有人一生出黎就窮到仆街[惡夢]

只要唔放棄，用下個腦，忍常人所不能忍，實會有方法令生活變得更好。

窮唔緊要，最緊要唔服輸，我窮我就返多份工，我窮我就少出街。

最緊要既係儲錢，窮人想變有錢人，就算你未諗好有咩方法發達，但一定要儲錢先。 最後想講既係有心唔怕遲。 共勉之。

無計
鬼叫自己投錯胎
又唔夠膽去死
唯有日捱夜捱。。。。

咁唔代表我唔慘....

住劏房應該好開心 因為有人訓天橋底

訓天橋底應該要知足 因為好多人三餐都成問題

窮成點先

同一件事 唔同人睇 有人會開心 有人會唔開心

只係諗法既唔同 你可能有好多野改變唔到
但有樣野你可以改變

見住身邊啲朋友結婚真係好羨慕。 好想校快個鐘到10年之後

唔好諗太多負面嘢。當人生係場遊戲，唔死=贏咪算，愈簡單愈開心。你好過我啦，我拖都無拍過添 廿六歲了，一事無成。但我無介意，從來無追過女，因為自己未夠好，唔想煩多樣嘢

你嘅人生你自己話事
老母呢啲唔會同你行到下半世

攰了 大家都攰了 可以點做